人生冇希望

前路受重創

講黎聽下點無希望法?

開完po就走 賤